想換電話 紅米手機性價比算唔算高?

依家用緊sony c5 ultra
得16gb whatsapp好多相 裝幾個app好易冇位

budget 2000咁上下
想個mon唔要5.幾吋
最少都4核2gb ram 想玩王者榮耀
電就要求唔洗太大 因為有尿袋
紅米算唔算性價比最高?
可唔可以自己刷rom唔洗同阿爺講hello

高

自爆完又點會 say hello

note 3

蚛學生 ？

蝗族用機，我地d蔗民唔用

高到爆炸

高 用緊4x 4gb rom 64gb 5.5mon
果時16xx 包case 耳機 尿袋😂😂
用落無咩問題 打一日機都仲有電